\documentclass[a4paper, 12pt, french, notitlepage]{article}

\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{babel}


\setmainfont{Noto Serif}
\setlength{\parskip}{1.1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}

\newcommand{\version}{1.0}
\newcommand{\meeting}{Entretien avec client} % Entretien avec enseignant TD | Entretien avec client
\newcommand{\datemeeting}{27 Janvier 2017} %hhH ?


\begin{document}

%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Title page

\title{Rapport d'entretien v\version\\
\meeting\\
\datemeeting }
\author{Hugo Rens, Rémi Maigné et Nie Yi (équipe RHYME),\\ pour le compte de Mathias Paulin}

\maketitle

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------

\paragraph{Historique des évolutions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|p{5cm}|}
\hline
Version & Date & Auteur & Modifications & Description\\
\hline
1.0 & 22.04.2017 & RHYME & Tout & Création du document (à partir du fichier txt)\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Suivi des diffusions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Entité & Client\\
\hline
Client & Mathias Paulin\\
\hline
Responsable UE Projet & Florent Mouysset\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Documents associés}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Document & Référence\\
\hline
Plan de management & Plan de management\\
\textit{plan-management-vx.pdf} & \\
dans : Repertoire Google Drive\protect\footnotemark &\\
\hline
Notes de la réunion & Fichier txt\\
team-with-client\_27.01.2017.txt &\\ 
dans répertoire Git\protect\footnotemark &\\
\hline
Article de recherche & Document\\
\textit{”Depth-of-Field Rendering with Multiview Synthesis”}\protect\footnotemark &\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\addtocounter{footnote}{-2}
\footnotetext{\url{https://drive.google.com/drive/folders/0B0aDRLQv6ztAYVpyM1FScTVWWGs}}

\addtocounter{footnote}{1}
\footnotetext{\url{https://bitbucket.org/zarzwick/dofrenderer/src/4e3d7b52ff8c6ff7c4b65215993f3b2412f8a8e1/management/meetings/team-with-client_27.01.2017.txt?at=master&fileviewer=file-view-default}}

\addtocounter{footnote}{1}
\footnotetext{Depth-of-Field Rendering with Multiview Synthesis, by Sungkil Le, Elmar Eisemann and Hans-Peter Seidel, ACM Transactions on Graphics, Vol. 28, No. 5, Article 134, Publication date: December 2009}

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Index

\tableofcontents

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------

\section{But de la réunion}

Cette réunion avait pour objectif de montrer les changements effectués sur le plan de management et de demander quelques explications sur le document sur lequel est basé l'application que l'on doit faire.

\section{Ce que nous avons montré}

Nous avons présenté le plan de management avec les dernières modifications.

\section{Retours}

\subsection{Généralités}

Par défaut, le client sera d'accord avec le responsable UE Projet quand à la forme du plan de management, il faudra cependant le consulter pour tout changement sur le contenu.

\subsection{Plan de management}

Le tableau des risques allait bien.

Il faut faire attention avec \textit{assimp} et les fichier .obj avec des matériaux un peu particuliers.

Le client est d'accord pour avancer à la semaine 5 ou 6  la compréhension du document.

\subsection{Application et document}

Il nous a conseillé d'avancer sur les "briques logicielles" même si on ne comprends pas encore tout à fait le document.

On peut faire un décomposition par rapport à une distance ou alors selon la parité des indices des triangles.

\end{document} %
